覺唔覺留言有得正負評既介面設計係令人變弱智

直接令人覺得多正評就岩，就有好既印象
所以啲人專揀多正評既黎睇,仲有埋熱門回覆
啲人變到唔撚洗用腦

有負評就唔洗睇，唔洗諗，有人無端白事掉個負評，之後成班人跟住一齊比負評

主導左第一印象同觀感
成件事變到fb ig化

非主流意見同相反意見就沉底

我覺得一個主張自由開放既討論區咁樣太弱智

主題可以有，留言整翻走會唔會好啲

大家點睇

淨係5毛可以利用黎刷主流意見呢個缺點就足夠捨棄呢個系統

仲有啲乞人憎既語殘有野唔好好講，擺低個正負評就走鳩左

（笑）

由唔知幾時開始原來好多人都淨係睇熱門
我就知好多人根本冇用腦上網

正負評唔岩係中小學forum度用

唔撚識批判思考？

唔撚識睇字?

可能連尼住係愛黨人士

全部x登都係社會實驗場